有冇人係定期洗牙?

我本來係一年一次
想轉九個月

半年一次

駛唔駛咁密
大概年半一次

半年一次
利申公司有得claim

一年一次
公務員

牙齒叫半年一次
都好似密左啲

中一開始無洗了
而家中6

一年, 剛洗完, 400蚊

買左水牙線晚晚用已經唔再去洗牙了

Waterpik?

1年1次
想轉9個月+1

好得?

點解你認為用左水牙線就唔洗洗牙呢

好想杜牙根，但之前睇開嗰個收得好貴，連牙套貼近一萬。

堅貴喎

我果到搶錢。550

係咪求奇一間牙醫都得
有冇得walk in洗牙

咩牙醫都得
Book左會好d 好多時牙醫都好爆

唔好求奇, 間唔中新聞見有牙醫被人告, 求奇入左呢d就大鑊, 如真係要入, 先google下佢有冇新聞

係樂善堂洗
幾好